一出shark shark著條就知金拱門加大餐又加價

加大餐要+4.5了

出左未 陣間去食

一開波有咩粉

11點有了

紫菜同bbq

shake

Snake

食板燒

打算試新包

新包=玉子將軍漢堡換咗塊排

當食玉子將軍都好

玉子將軍個汁先最好食

7.5了

紫菜

7.5係加大再轉佢個特飲呀

唔知邊一年開始好撚難食

宜家有?

啱啱晚餐食咗

總之只食bbq蜜糖 其他不了

識食

之前有個post 條友囤咗好多包粉